點樣先可以阻止老公唔𥄫女仔?

我老公係果種一見到靚女、身材正既女仔就會忍唔住去𥄫嘅人，仲要好多次明明我地一齊行緊街，佢都夠膽死繼續𥄫，完全當我冇到咁！每次見到都好嬲，發佢脾氣，起初佢都仲會氹我，但後尾佢直頭由得我嬲完就算

係咪嫁啦，遲早去叫雞

自挖雙目

係咁*

望下都唔俾

古天奴咩心情

係佢面前讚男明星靚仔 比佢感受返

你唔夠人靚咪去整得靚過佢囉

整盲佢囉

餵佢食勁甜勁多糖野嘅嘢，食到有糖尿病，糖尿上眼盲咗咪唔會𥄫女囉

男人本能黎
閹咗就搞掂！

見到靚既野就會自然望過去，唔關樓主靚唔靚事

一齊𥄫

你著得性感暴露d 你老公就會開始昅仔

已經叫左，只係樓主唔知

至撚憎呢啲特登做番啲野出黎報復嘅心態

係咪我問題？個topic好似有語病

唔係你問題
未入都以為佢老公長期聖人mode唔𥄫女,問點拗直佢老公

阻止老公𥄫女咪得囉
點解加個唔字

等做三冠王

比佢激到打錯咗

係已經叫緊

砍

佢最多得3分鍾

阻止佢唔𥄫